中伏？Apple Watch 4 心電圖功能 港版未有定案

原：

日前發表的 Apple Watch Series 4 有不少賣點，例如面積大超過 30% 的屏幕，有震動回饋的數碼錶冠等。其中最大賣點相信是是能夠隨時隨地進行 ECG 心電圖，不過該功能暫時只在美國市場提供，並且要等到今年稍後時間才正式推出，就算在 9 月 21 日上市，心電圖功能還是暫時缺席。

網站 MacRumors 指出，雖然 Apple Watch Series 4 的硬件具備電極式心率感應器，但心電圖功能在美國以外的 Apple 官網都沒有列出，心電圖功能亦只在美國的新聞稿中有提及到。有分析指 Apple 公開表示 Apple Watch Series 4 的心電圖功能取得了美國食品藥品監督管理局（FDA）認證，受到對方監管。要在其他市場提供心電圖功能，估計亦要經過類似的審批認證過程。至於心電圖功能何時在美國推出，Apple 未有提供時間表，更遑論其他市場了。

推

無ECG根本無賣點， 真係你買埋我個份

買英版如果港版無呢個功能

日前發表的 Apple Watch Series 4 有不少賣點，例如面積大超過 30% 的屏幕，有震動回饋的數碼錶冠等。其中最大賣點相信是是能夠隨時隨地進行 ECG 心電圖，不過該功能暫時只在美國市場提供，並且要等到今年稍後時間才正式推出，就算在 9 月 21 日上市，心電圖功能還是暫時缺席。

推爆佢
cut單保平安

即係其他地方硬件上有，只係用software鎖左?

隻錶快咗好多
仲有靚仔咗

ECG 你真係會成日用? 我就唔希望人生會有用佢一日喇..

佢係幫個monitor住個頻率
唔係有事先用到 同心跳率一樣

好彩未買

仲諗住買，真係可以慳返

APPLE 已死

閱讀理解零分？
返去睇多次佢個用法先啦
你24小時擺隻手指落去度呀？

精神病人

係呀
自己去官網compare series3同4啦屌

正常啦 等得香港正苦批 都出到第6代

唔關事，係蘋果懶得搞

反正唔會因為呢個功能先買，亦唔會因為冇咗呢個功能唔買

ECG 設計係你有事先會想去用
而唔係玩具

繼續出方面睇下玩到幾多代
真係好撚柒

pk
中伏

無錯
睇心跳同 ECG 係兩樣嘢
check 心跳最多出幾快 / 幾慢
但出埋 ECG 我預期佢起碼分到 / 顯示到唔同類型嘅心律不整
心跳亂 / 快其實太少資料，因為唔同類型嘅亂法，危險性同處理方法都好唔同，所以呢個先勁到可以搵 AHA 站台同要攞 FDA 認證。
呢部嘢唯一問題係要另一隻手都掂住隻錶先出到 ECG (雖然好合理)，所以預期係平時隻錶淨係識監察住個心跳，用室自己發覺唔舒服，或者隻錶提你有唔妥嘅時候就放埋另一隻手上去出心電圖，咁就可以方便醫生斷症同做治療。

雖然係 android fans , 但作為醫護人員都覺得呢隻嘢好勁同好有用。

我本身用緊3
因為心電圖功能想換4
如果香港冇 咁我梗係慳返啦

去美國app store download 唔得咩？